【階段性勝利】梁天琦犧牲咗自己 林鄭暫緩修例算得係乜？

梁天琦大好青春，就係咁坐幾碌
前幾日警察先指住你個頭！當war game玩head shot！
大家被追打！被催淚彈包圍！
今次就連吟遊詩人同媽媽們都一路堅持！

咁多血、汗、淚，竟然如此廉價
我地竟然覺得 暫緩修例係階段性勝利？

我屌你老母！

一旦條例通過，香港人一世抬唔起頭

不撤回，不讓步
別忘初心，直搗黃龍！

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

天琦

屌你咩 你估其他人既青春就唔重要？
所有而家入左院、坐緊監既義士
一個都不能少!!